點解大學教授張枱通常都好亂？

去過幾個professor 嘅辦公室
發現佢地有個共通點
就係張枱都係超亂
有一個將d過期嘅journal積到成個人咁高
大學d秘書唔會幫手汁架咩

同秘書扑完野

dept秘書邊會負責執教授房
教授咁亂都搵到佢要嘅嘢㗎

係D 凡人先會浪費時間執枱

營造一個好忙既假象

老闆啲書唔夠櫃擺，睇完放喺地下，一座座山，有次我入去傾野，唔小心踩中咗本，畀佢小咗兩句，年少氣盛嘅我忍唔住屌返佢，心諗責任一人一半屌我做咩，點知唔夠拗，畀佢屈咗三舊水買咗個書架

死乞衣 死屎狗

我見過一個教授 同佢坐低傾野
枱面堆雜物遮左半塊面